{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019974",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 하루"
    },
    "text": "宿泊施設は東海線松亭駅が近い位置にあり、総客室数は30室です。 毎日客室は殺菌消毒が行われ、案内は韓国語を含む様々な言語で受けられます。 松亭の一日宿泊や貸室利用の場合、特別イベントが提供され、無限クーポンルームは連泊予約が難しい場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、予約キャンセル時に払い戻しポリシーが定められています。 駐車場は30台まで駐車可能で、周辺にはマクドナルドとLG25コンビニがあります。 松亭海水浴場、海東龍宮寺、タルマジキル、竹島公園、ベクスコ、海雲台海水浴場、広安里など様々な名所に近い位置にあります。 訪問者のレビューによると、静かで清潔な宿泊施設でゆったりとくつろげるし、駐車スペースが多く親切な社長の助けで快適な宿泊ができました。 しかし、ベッドは少し硬くて施設が老朽化した面があり、清潔度も十分ではありませんでした。 コスパ良好でロッテワールドに近い位置にあるので低価格で宿泊を求める方におすすめです。 客室は居心地が良く清潔で、最新のLGユープラスBIZ、WIFI、ウォッシュレットが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は東海線松亭駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内が受けられますか？",
            "answer": "毎日客室は殺菌消毒が行われ、案内は韓国語を含む様々な言語で受けられます。"
        },
        {
            "question": "特別イベントはありますか？",
            "answer": "松亭の一日宿泊や貸室利用の場合、特別イベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約はできますか？",
            "answer": "無限クーポンルームは連泊予約が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "予約キャンセル時に払い戻しポリシーが定められています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は30台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマクドナルドとLG25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような名所に近い位置にありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場、海東龍宮寺、タルマジキル、竹島公園、ベクスコ、海雲台海水浴場、広安里など様々な名所に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、静かで清潔な宿泊施設でゆったりとくつろげるし、駐車スペースが多く親切な社長の助けで快適な宿泊ができました。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "しかし、ベッドは少し硬くて施設が老朽化した面があり、清潔度も十分ではありませんでした。"
        },
        {
            "question": "どのような方におすすめですか？",
            "answer": "コスパ良好でロッテワールドに近い位置にあるので低価格で宿泊を求める方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室は居心地が良く清潔で、最新のLGユープラスBIZ、WIFI、ウォッシュレットが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 516
    }
}